# README #

Bitte alle den ordner am pc vom repo für die Programmierung nutzen!
Hier Unser google drive dokumentenschrank da sind check lists und Planung zu sehen ich könnt auch bearbeiten.

https://drive.google.com/folderview?id=0B8QVx9Ro0iIrbHFMMFE3bHd1dGM&usp=sharing

